[法律JJ] A國內嘅人殺死喺B國內嘅人，邊個國家可以告佢謀殺？

假設A國人 用任何唔使進入B國嘅方式例如子彈/箭/口水殺死位於B國嘅
咁A國或B國政府可唔可以告 謀殺 ？

OFF TOPIC 之前台灣殺人個令仔最後點?

呢個case香港冇權告佢謀殺

如果係中國就有得告
刑法第6條
犯罪的行为或者结果有一项发生在中华人民共和国领域内的，就认为是在中华人民共和国领域内犯罪。

支國要告點都告到

應該B國有權
因為 喺B國死

假設性問題唔需要答你

你係a國唔踏入b國又殺到人 你拎住死亡筆記？

又或者你問下momo

如果 殺死中國嘅
但 唔去中國，咁係咪都受唔到法律制裁？

寄炭疽？

咁睇返拉登啲新聞就有答案

個個MK妹同仔當佢神咁睇
大把女唔憂無得食

要睇個國家引導條例 有啲國家係逃犯天堂

陸羽茶室槍殺案

香港人去台灣殺人，只要你在警察捉你之前回港，無人吹到你漲，除非國民政府收復大陸